[文雅之士]大阪杯賽日討論區

一齊羊大錢

好

做咩用我隻馬做標題

頭場8號臨場體重公怖跌撚左35kg
即係七十幾磅

割肉呀屌

唔洗買

我鑽又中！

3>7 4 16

有冇同路

3號膽

j2有冇直播

但大熱死哂 日本果面好似未有大熱贏馬

有無外國賠率網參考? oddschecker 搵唔到有

條link 唔得wor 定因爲我手機開

博下隻2先
呢個見習生3月都贏左幾場馬

SORRY佢唔比直接SD 可以自己CLICK出黎

去番主頁>禁出馬表右面果個 指數向上果個ICON
簡2回版神4日 第7場開始係我地第一場

留名，尋日打和

爾雅王

留名，尋日一場都唔中

留名，琴日買一場中一場

買2場中2場

有冇巴打有日本賠率參考網？

岩岩睇365 同馬會都差幾遠下
2/3/14號

大震撼個女好似有機
1200m後上好易塞
尤其咁多馬跑，騎師走位差d都會玩完

日本爾雅王 好熱

上面教左啦 自己睇

3號係咪贏硬？我訓身落去

彪哥出手未

買 橫山老伯

FYI
日本大熱唔似我地牙拉大熱咁穩

bill gor 係咪到

日本馬好難玩
1200m買晒放頭馬算
3,5,14 連贏位置Q 10蚊

7 16日本大熱q?

屌，大注買左3號
得兩倍我唔撚買喇

橫山跑差喎

10 2 3

位置q得番80蚊

好彩有p

3p 1.4 屌

屌。。。 啡左 要輸

隻3臨尾比人打劫

搶錢

10 2 3 13

23位置q啡格

無買10號

買左2，3 qpq
無要10號

閘前落飛巴打
2，3一定就知機會馬
但係點解你會睇中10號咁犀利

我屌

3拖左2 10

屌 我都係 得兩條q

屌 好慘

Pq

咁我屌落2號到喇.....得兩倍
2號縮程愈跑愈好，6倍呀.....

因為馬會簡評話後勁凌勵 今場有力爆冷

無左條q

Btw 馬會今日派錢日

全中
過萬

包頭

閘前巴求指點

買唔切隻10 place

中到應一應呀

中哂qqp

咁都包 比哂出黎d網又貼埋飛

屌你落到82蚊pq?

隻10咁勁

Lm

2,3 pq得番82蚊
屌你老母

買咗80

買果陣好似廿倍

今日等佢落埋飛先買

係 2分鐘果陣仲有

痴撚線

22倍

開左閘先打劫呢

中都好喇 次熱三熱既位置q有80蚊

日本馬次次放頭都追唔番，講完更加唔想要

呢度d手足好勁 求帶領

3號得番1.4倍
落飛黨我屌你老母

仲少過我買鷹爪刀，on9
睇撚清楚飛數先落注

+1

日本都有2倍位置

屌 收小2000幾

3.1變1.4 我屌

落飛黨

本來收2000變800

跟左閘前巴

條4連中唔中？

第二場

唔中7比13過左

中10蚊四重 可以睇樓了

呢場應該係1架啦
人強馬勁檔靚

派得1蚊注即係冇人中10蚊
冇人睇到樓

未睇過日本泥地 終於可以睇下

香港地賭馬真係搵撚笨柒

不斷幫馬會含撚

4 9 10 11

跟

12

堅持只買大阪盃

比利法院

10 12

5,10

墨職派唔切買唔到

3-7-9

Gun

Ps:咩都冇分析，講個信字

比利法院唔得

7第3

又燈

10 5 7

爆腳

咁撚勁

Bill gor

勁

好肥

跑咩？

燈撚到

姓杜個d都係垃圾

Bill gor神聖祝福

7

50巴報分姐

10蚊四重喎

我幫手報分，我都唔中

冇留意睇以為你買左

三十萬4重

得50蚊 想翻身

買bill哥對家

有冇巴打可以幫我破左個魔咒

仲有三舊水

你睇一睇你user name 先

Bill哥究竟有幾多身家

買一次f 實中啦

Agger

真係會有人買F?

bill哥冷馬水
輸到

新年第一場 f 位置/獨贏
意頭黎姐

5w 重心

靜水巿

He

必中p

佢咁黑應該要咁樣破破燈
我覺得佢有反手

Gun一次

6wp

唔識日本馬 有無水跟下

8080巴

即飛

愛麗自由

認真彪哥貼左飛先我地慢慢傾

靜水市p 唔中即係唔夠喪

貼飛未

lmb有無water

allin一隻p收下息 有冇水跟下

6..

買1 5 6 8
互串下

彪哥 請出手

同求

終於可以贏返場

跟！！！

即係5w唔到
4號第4

屌，包定頭都得

燈我隻4

唔信你無運到咁
Gum

屌又打劫

3.8

6-8單棍

屌

細注咪好，留力沙田

重注左隻4p

又燈 痴撚線

2 6定唔知6 2

真係燈咗

好彩買唔切

真係好撚燈 走啦不如

燈到 真係跑第4

比人燈撚死左 又輸錢

屌隻2食左屎啊

01-04-2018
13:24 海外賽事 第 2 組
星期日 連贏位置Ｑ 3 場 1 丸河朝氣 + 2 里見雄壯 +
6 愛麗自由 $10
我屌隻1跑第四

彪哥又燈到
好撚勁

屌，真係包頭

跑咩

唔係 原來買位置跑第5 獨贏跑第3

2-6-5-1-4

我真係西走左bill gor 買2-6-8

見佢燈左兩隻即刻掉頭買6
都係要比人打劫

彪哥你走喇

屌 上星期沙田燈到我今日 玩夠未

痴撚線bill gor

走啦

佢幫哂大家都屌

賭仔好撚鍾意賴

屌你 日本跑馬咁撚趕既...
朝早十點就跑馬

on9 燈撚左我隻4幾千蚊

做咩要趕人走

走咩 你班人未輸過？

輸錢搵野發洩

你多謝佢都黎唔切啦

唉痴線
唔買了
Bye

冇諗過自己都係燈

覺得佢燈咪買對家囉

挽留

bill gor 今日繼續燈

同一架船

好撚多姓賴既垃圾

輸左屌鳩人

岩阿 見到bill哥咁買我本身5號拖26膽都6號膽
明明幫大家贏錢都屌

真。玩留

挽留
你買2場我都包頭
不過都挽留

Bill哥不離不棄支持區

比賭仔屌走左

好
我真係唔信我場場輸

海外賽事都爆 post

挽留！

Add oil

呢場就跟你

佢轉左撚頭又貼飛話買左下場嫁啦

岩啊 支持

有賭未為輸

好波啊

依句真

下埸早啲貼飛得唔得

屌， bill gor 5號無買place

BILL GOR 有無興趣 星期一買莫雷拉 騎師王
樓下阿公阿婆話中硬

認真bill gor
俾條全日心水你
7,11對碰win

我都唔信

上次一隻冷 P 反cup

求水回血

所以咪講左5號無w
醒哂水成班都唔識買

屌....

玩留彪哥

有無手足有日本當地既賠率

究竟彪哥家底有幾厚

咁博下隻寶冠頌

無限金錢

找數😂

Thx

唔識貨
古有高登雷達 沈大師
今有連登bill gor

d 撚樣莊閒都唔識分

佢冇得直接linkin 要自己click

隻4場場贏人幾個馬位

買咩好求水

係啵

教堂山

教堂山一定得
重注！

好彩未買

又多成千蚊出黎

嘩 屌你咩

Gun!

教堂山指定第4

睇黎skip7同11

買4p算

新人留名

11唔想飛

依家有彪哥 聽日仲點買定事前飛

唔通真係場場輸咩

Gg了

4>6 7

呢場跟你一齊行運

支持

岩岩訓醒
唔知度唔度得切呢場

Gchi

我既第一場要跟跟 破燈

你地真係太睇少bill gor

霍清點睇誠仔杜拜贏豬溫

忍法潛入老母west

可以放心買11號

買咩好 上場輸好多

佢冇買4

霍仔 點睇拼百圖鞍上人

Bill gor 買左7 11qpq wo

4win

有無追數料

跟彪哥

Bill哥破燈 機會難得

01-04-2018
13:51 海外賽事 第 2 組
星期日 連贏位置Ｑ 4 場 3 鈴鹿景色 + 4 強力音符 +
6 寶冠頌
岩就跟

正所謂燈不過三

買qqp可以剩係中一隻

一起身就bin c

霍清話佢超守住拼百圖個位都贏到場turf啦

6號

垃圾阿迷

我誠我誠 我圖我圖

如何

霍仔今日無得屌莫艾誠

49

齊家

屌你牙

4 9 q

唉屌真係
咁樣揹佢返黎

呢場6，9，11

9place仲有3.8ar!

我萊

11-4-6

一棍毆落去我萊到

真係冇7....

彪哥

屌我暈低啦

好功夫

唉隻9

bill哥我屌你老母

彪哥淨係燈神左隻7

bill gor好野

早知買11

有bill gor無窮人

唔買馬啦我屌

見彪哥買7
即刻買我萊

7同11要左7

bill gor 真神人

其實明明叫佢買對碰w

多得bill gor 我先放心買11

好彩禁少個零 gun10$

我都唔信佢係咁輸

一樣
一棍毆落wp

隻7慘到一步都無

開咩

揀錯711求其一隻

彪哥個7-11qpq 4w又撻

多謝bill哥

扮燈姐 另一邊買好多啦

日本賠率就係4 6 7 11
唔要彪哥中晒

買撚左隻9 影都冇

貪心彪

每場都可以簡到會有失望表現既馬都係一種才能

2號

我真係又西走左 bill gor 買4-5-6

唔記得左bill哥加注7號wp 條4重呀

好犀利bill gor

證明睇得好準

彪哥細注我地大注咪打爆馬會

簡馬之神

山勝雷神

買馬真係輸得好撚快

我真係飛咗bill 哥個隻

認真bill gor 里見光鑽無得輸

唔講咁多，彪哥好嘢！

有bill gor西走左隻7放心買

Yes

飛得準有賭神既影子

跑咩 有冇手足講講

巴打有冇水
我已經唔再信自己

我唔記得左佢注wp呀屌

多謝bill gor, 飛左7號，要左4，6

多謝老細

里見光鑽

咩山神雷神
睇個名都第一隻飛

文雅之士

彪哥早小小出飛好無

閘前巴打，唔好唔信燈呀

Dllm ar

閘前巴出飛先

有冇巴打可以救下我
要追數

度好左都唔好亂買

佢補充左7號一定我
即係11號無事

我買完見到彪哥出飛

4,6. yesssssss

彪哥今場買咩

山勝莫雷拉

彪哥我求下你，早小小出飛

x2

又中四重彩

有無咁易

點解咁多本買

Smart Layer

隻8好似.....

我都中 買左一蚊

彪哥買2 15p啦
穩陣收錢

彪哥文雅之士垃圾黎
我地牙拉騎過既光鑽先穩贏

sh...

叫得雷神一定贏馬 let’s go

有無高多芬既馬？

大阪杯
我痕哥仔心水
4589 互串qpq 各$500

rich

過哂三關先得2億日元...
日本派隻榮進之光黎都執走左2億了

彪哥呢

唔係中央競馬場d G1一向無乜獎金

貼飛ladiu

無飛
我話買五皮野都得啦

大賽唔洗諗
一定係熱門

咪撚理d on9 la

Okok

想買返高尚

我買左雷神四重彩第四

彪哥你真係好有貨
場場都大注

我都係

中過有感情

睇埋佢呢十幾分鐘點先
頭先睇唔到

0119 連贏位置Ｑ 海外賽事第2組 星期日
第5場 連贏及位置Q
4 (4)高尚駿逸
5 (5)波斯劍客
8 (8)艾恩遺跡

唔貼飛買？

大阪杯來了

高尚駿逸 艾恩遺跡 波斯劍客

可唔可以send多次網址黎
搵極搵唔到個賠率表
Thx

驚左BILL GOR

而家8 日本最熱

無人要9 咁我試一試隻9先得

會唔會短多d

高尚換左人wo

即係2，15是但一隻會冇

有考慮過
不過覺得有分頭 幾抵搏

冇布文點贏

係呀 布文唔騎

10同主馬

唔通真係連續輸咁多場咩

bill gor 唔賭多條 2win? 2好solid 喎

好 8wp

果次高尚駿逸有份中

就係連輸咁多場

唔跟彪哥？

想睇飛

Bill gor唔係2,15咩？

#424

買左
上面

文字姐

川田無得輸

ching我建議你驗眼

真係飛左文雅之士

2，5，14
Al-ain同文雅豬屎真心覺得好似俾人吹大左咁

淨係琴日今日我都未見過佢贏一場

高尚駿逸 文雅之士

今場要贏了

日本仔睇好8號
香港有7倍高水抵屌

除左8仲要邊隻膽好 4連

落曬飛啦 無啦

諗緊高尚定波斯

驗眼

14，8

賽黃晶幾好分

2000略短

上次杜滿萊騎就殺晒
今次濱中俊

4號

458

2 5 8 14

艾恩

同路

人地日本兩三隻同時入
香港真係on99 一隻隻咁入

見到12號個名即飛

艾恩係咪想黎跑女皇盃

大逃專用

2 8 15

跑2 8 15?

15變奏

沒可能既

直路

伶人打氣區

15 5 8

15-5-8

咩野三浦皇成

中段走甩

中條qp都開心

15真係贏變奏走甩 成班日本騎師發夢

Sorry日本騎師真係垃圾黎 隻高尚

搞撚掂

呢樣真
成班仲鳩鳩下

第4係咩

波斯妹中

第4係邊隻

出閘前置 跑跑下變尾二

山勝最強

日本d騎師真係好撚廢

屌差一隻

呢條q 37倍抵玩到

買左4重彩
4，5，8，15

十幾個潘明輝跑馬

中翻位置q都好
好驚bill哥

差隻5

好再bill 哥無買波斯妹

山勝最強
迄今二十九戰七勝，包括四勝 2000 米賽事。2015 年曾勝出二級賽紐西蘭錦標（1600 米）。2016 及 2017 年連勝兩屆二級賽金虎賞（2000 米）。
去年角逐此賽時力拼到底，最終以一又四分一馬位之差負於頭馬「北部玄駒」，跑入季席。上仗於 3 月在二級賽金虎賞中力求三連霸，結
果未能如願，但跑入第四名，表現不俗。

原來彪哥燈死2

光鑽最後散步返黎 困到無跑過

3，4都落跑仔3出黎你老母

bill哥又燈咗2號

杜滿萊殺晒

唔怪得日本仔咁鍾意搵阿仆街

步速慢 變奏走甩

隻高尚

內檔預左

高尚

頭3 順序係咩

好靚個馬埸加埋d櫻花

高尚跑乜鳩

日本仔跑馬

明明800重同隻8一齊6-7位
變奏完落左13-14

文雅之士 波斯劍客 艾恩遺跡

光鑽真係
圭太

捉唔到隻5入q

$108.5

太多機會馬，唔夠膽單注wp
搞到依家都輸錢

乜撚野三浦皇成

買左4 p 之後買 4 5 8就截左

出閘第5跑到一半變尾幾

bill gor有咩心水？

下場緊張口吻

又泥地

留力田草

收到

買少少2號玩下啦

今天收爐嗎

日本泥點買？

當杜拜咁買

[url]有咩放頭馬?[/url]

有得追

今場有隻馬贏硬
都要睇bill gor買咩先

6?

邊隻

你會唔會跑完先話我知邊隻架

2346

Gun

收到風

多謝

仆街

高多芬都睇好既騎師，加上今次對手唔強

買346

屌你老母 又同路

出水啦玩脷 我gun

姐係

上次痕哥仔出水比人當on9
今場再益大家啦
依場非杯賽 刨果陣睇清楚佢地之前贏果d係幾班（即幾錢獎金）既賽事啦

痕哥仔心水
6膽拖3 11 （冷敲5）
Qpq咁買 注碼自便～

放心
今次有料

可以放心買11

Allin左先見到

可重注6
bil哥冇買

鼓起勇氣

您隻5識d 野

杜滿萊D日文又幾好

好似香港D蝗咁咩，住咁多年都學唔識

低調d 依場個pool好細 好易綠格

田雞雷狗快D學啦

不過好多人一睇就會買2 睇下佢夠唔夠班啦

水匠應該俾人狂打劫
睇中左佢

輸家食尾糊

今場日本仔睇好邊幾隻

6

彪哥單win咁我地應該買p?

3，5，6

直情飛左去

多謝bill哥🙏🏼

阪神跑1400真係好9 有200係草黎

無人留意隻四號？

35611位置q

工匠gogogo

5落飛了

買win=唔中
買p=win

佢連呢d concept都錯埋
買w=p
買p=唔中

嗚門： 竹園良人

5-6啡左

我屌左p

賭5p 好過

幾多皮p

跟左你買wp

打劫

63中

牙bill又中

5號。。。屌。。大户飛

bill gor

水谷

好掂

跟乜，大佬

好彩都中Q
但工匠斷得咁快

早知唔理水谷，屌晒落3，6好過
買得20蚊qpq

跑出乜，大哥們

2 3 6 11 4重畀佢燈兩隻
跑6 3

6-3-12

今次燈哂2隻
已經飛左2

多謝彪哥

12號點捉

水谷伏到

玩利, THANKS, 執少少

場場都中，但係都輸幾十蚊
Dllm

又高多芬

完全無睇過馬
見你買 我又買
多謝
可惜遲出頭 win埋仲開心

2,11全燈死。。。

所以話

有bill gor無窮人

都話左2號未夠班係依班贏啦👻

上次見川田贏高松宮，就知呢d膽一定又穩又準

再加埋彪哥發功

川田=十年前既13少 地頭龍

認住你,聽日見？

彪哥又一氣貫通
可否講定明天買乜,等小弟避一避

香港地d大戶賭馬太撚勁
好難有肉食

真係笑死人

依家高多芬都睇起佢，大把世界

原來要買biugor隔離 識玩了

有
果個係我

😂😂😂

彪哥無限資金，唔怕啦

高多芬掃哂D獎

請振作

聽日馬仔 冇一場岩胃口 全日得一隻想要
第九場 兩隻字既 好易估到啦🤷🏻‍♂️

早之飛走埋11.....

暫時負數一萬 HKD
但有賭未為輸
做人最緊要樂觀
希望在明天 - 田草

係咪同有非君子上場走勢差唔多？

聽日見

玩咁大都只係負一皮

琴晚巴菜沉左船,唔好意思

bill上次係波仔執2皮
運氣話嚟就嚟

冇事
小意思啦

咁堅 有冇link

條數又唔係咁計
隻2跑贏過d 4歲賽，唔夠班都正常
但係11號同3，6號係 3/3/2018一齊跑過，囉到第4
正路都要埋

是但cap 幾張
唔知點解同一個思維
買波就贏，買馬就連輸

唔知你點簡啦
但波就馬會開盤
馬就賭仔對賭
咁已經好大分別

彪哥 今晚有冇心水